中國護照可把你從任何地方帶回來

?

不了

捉回來

失物回歸噴霧

唔該帶哂在港中國人

中共不停出戰狼送大劣人回家

班五毛唔敢回
係咪感謝緊黨送你一程

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

原來真正意思係咁，一直都誤會左

有吳京唔驚

網友「Raymond」說，武漢人在武漢境內得不到照顧，流落各地的武漢人成為過街老鼠，被排斥。但『有心』的中共卻要接回海外的武漢人。我的解讀: 武漢出現大規模死亡，很多海外的當地人知道親人的慘狀，會成為曝光中共惡行的最直接證人。為減少負面影響才是他們的企圖。

其他網友也紛紛跟帖留言：

「這是要全族滅口的架勢。」

「這些人不搞回去，將來都是反共種子了。」

「接他們回家是叫他們都到籠子裡閉嘴，他們在外面就有可能把親戚朋友，發給他們的武漢真相傳播到外界。」